大家其實一直比林鄭拖住個鼻行

大家其實犯左幾個重大謬誤

第一
覺得我地蒙面法前夕係成功
事實上林鄭係刻意要起蒙面法前夕出咁少警力
佢既目標只係令我地可以肆無忌憚暴力升級
而顯然地 佢成功左
我地全部人都比佢激嬲
不斷用力裝修鋪頭
造成示威者暴力既觀感

第二
蒙面法既受害人
好多人覺得推蒙面法係為左令勇武加多條罪
令大家冇咁勇武
然後大家覺得佢錯估形勢 只會令暴力升級
其實佢係完全估中形勢
佢就係要你暴力升級
大家諗下
班勇武係唔係都出
佢又點會係aim你班勇武
佢要做既就係分割班和理非 將大家分批
潛在既勇武變勇武 淺黃和理非變中立

第三
推蒙面法既目的
大家都認為佢推蒙面法既背後原因
係國際戰線 令你人權法取消
但事實上係一個嚴重錯誤諗法
國際戰線只係佢次要目標
之鋒都講左 一兩日裝修
根本唔會對國際戰線或人權法有大影響
美國政客唔係低能架
佢真正既目的
係取消區議會選舉
正如佢所料
示威者暴力不斷升級
佢就可以名正言順取消區議會選舉
避免建制派起區選上輸到含家產

可能你會問
林鄭還掂都wea爛塊面
點解唔直接取消 要搞咁多野
事實上 佢做取消區議會呢個option
出師有名係好撚緊要
除左要減少受到外界批評同外國制裁
更重要既係
佢拆區選既舉動就等於佢將成套制度拆除
個級數絕對唔係警隊制度崩壞咁簡單
如果唔得到一大部分人支持
會直接令大家徹底對港府任何制度失去信心
連自治派都會開始追尋港獨
外國更會開始轉向支持港獨(非常重要)

嗱 呢個其實對我地黎講係好理想既結果 亦係唯一出路
因為現時社會大多數人其實仲係對呢套制度有期望
你見大家對區選咁有期望就知
外國即使支持我地
亦普遍保留一個中國既共識
所以我地要做既就係唔好比佢用示威者暴力升級為藉口
用以取消區議會
要佢起得唔到民意任何基礎下拆左區議會制度
到時就係大家既出路

具體點做？
保持大規模表態活動
停止大規模裝修
全力搞區議會
我地要用盡全力 爭取最大民意
令我地起區議會選舉有最大贏面
我地越大贏面 對政府既威脅就越大
佢就越有需要拆區議會
要迫使佢起無任何民意基礎下拆
就係我地既唯一出路

之前講過
活動有成效既意思就係
有助爭取國際支持或有助威脅政權
大家仔細諗 全力搞區議會既成效其實遠比裝修大
不論前者定後者
而且付出既成本（被捕/受傷）少極多
佢就連蒙面法都無辦法拉大家
當然我意思絕對唔係勇武退場
只係唔用係裝修上
好多活動仍需要勇武幫手先hold到
而起佢取消區議會選舉果日
就係全民勇武全力出擊既時候

推唔到

雞肋 好過冇

係時候嚟多次美領遊行？

又叫停裝修
諗下觀塘站咩事啦 你覺得區選前夕啲狗唔會出黎扮人？？
宜家停裝修反而洩左道氣 呢期手足成功嚇到班藍屍鳩縮 做到保護埋和理非同路人嘅效果 你停裝修即係同全世界講緊急法有用 班勝利球迷又會開始撐政府

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

哦， 咁等到2047啦， bye 鳩bye

推到前線入黎睇 林鄭係咁出卧底搞事
姐係佢班人都唔介意裝修 咁就要諗諗計轉下招數
我地場運動可以搞咁耐就係不斷出新招
唔好陷入呢個局到

區議會同街頭抗爭無沖突 可以同時 而唔係全力 如果仲想體制入面win 咁我地就唔洗出黎啦 只係要注意下裝修對象同程度 而唔係取消活動 取消活動就一沉不起

所以我一直覺得唔應該條8婆每講一次仆街野我地就抗爭升級, 咁只會比佢有更多口實去打壓

我反而覺得應該更加和理非, 日日集會靜坐, 不破壞不私了

林鄭整個伏比你地去踩 仲要走去踩 咁樣唔係勇 係蠢

係呀你講得好岩
所以先要保持大規模表態既活動
Aim既最終亦唔係體制內win
係迫佢自己拆左成套制度

所以裝修唔係要全面停
只係唔再搞咁大規模同頻密
另外
其實大規模表態既活動得到世界既關注
係會比裝修更黎得多

大家一直以為林鄭係on9
其實佢呢招係玩得好靚

依家爆鐵爆鋪等於助攻「緊急法」。如果終審庭推翻唔到，仲仆街過「送中條例」啊。